其實香港遊行好需要得到諾貝爾和平獎

成日比極權政府老屈為暴動

有個金漆招牌就好

你講哩個係諷刺嚟
200萬人夠宣佈立國喇

搵人提名

200萬/700萬有可能

可惜依家係200萬/13億

頒俾邊個
所有為香港而企出嚟嘅人？
定頒俾民陣

香港人

唔知噉提名得唔得
不過支持

Push.

push

淨係隔空話頒畀香港人，但唔需有個真人代表黎拎獎都夠諷刺大陸

和平獎比過個人或組織

即是可以比民陣

收豁選票仲唔夠，仲俾多個光環佢拎

林鄭擺明陰9 me! 文字偽術好無恥!
呃完一次又一次, 佢當我地係白痴!
一於整首打油詩, 咪恰我地唔識字!

聲明只係抄上次, 英文輕輕執咗啲!
老豆老母受騙了, 快啲搵人話佢知!
新瓶舊酒掩眼法, 依家先知未算遲!

學生無罪應釋放, 撤回惡法要堅持!
轉發1個係朋友, 轉發10個係義士!
齊齊推上TVB, 快啲share俾人知!

個13億係宗主國人口
關香港撚事

無辦法wow,除非唔攞

基本上無一個大台係大家水月滿意的

可惜唔可以比唔在世嘅人

你推動到一個七百萬人公投出黎既話，你就可以啞講

拎完以後..就唔洗有人衝..個個都會為左保住個諾貝爾和平獎
咁香港就玩撚完

咩係衝先？暴力定義係主動傷人同埋打劫等

以往2014 都係非暴力抗爭

但係無理鎮壓攞過和平獎既遊行人士就國際關注

推

唔撚要呢啲自我安慰既獎啦